今日大是大非仲係到玩膠 一定係警察

鳩硬Sir

港父Sir

NBen Sir

Nben係針唔係差佬

N BEN永遠同警察敵對

樓主拋棄咗范加爾

平時sir sir聲已經有啲野

佢試過問我傷者因咩事要入院

鬼到

點曬名，將來一定要清算佢地！

推